7仔近期超抵即食早餐，15蚊有成35g protein

即食雞胸100g 13蚊 買4送1
維他奶無糖375g裝 13蚊3包

$14.7有成35.5g protein

即食雞胸好撚難食

個雞胸好食？

犀利

狗先食雞胸

屌 又要平 又要方便 又要好食
連登仔真係難服侍

雞胸係韓國Achim？

yes

唔小心不推左

邊個維他奶無糖？

我比較鐘意食紫色嗰隻 飲品我會配百褔有隻新豆漿 又係高protein

即刻試下先

好難食 不過真係平

平左咁多
平時雞胸都係賣18蚊

買4送1，要用app先有，3月尾前都有呢個優惠

綠色嗰款

蒜味？其實好似食落差不多

我只食最多protein既味道

有無試7仔新出嘅日本雞胸？
本身雞胸雖然難食 我仲以為韓國蒜味已經係最接受到
呢排試完呢個就覺得韓國嘅狗也不屌

呢個味聞落超級似板燒雞腿味 食落都係鞋到攝牙 得黑椒味重
不過好明顯feel到肉質係靚過韓國好撚多
但真係好細舊又貴 protein 都幾高